有線 西灣河中槍男子現時情況危殆

【連登集氣】有線：消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定

即係點

頂住呀兄弟

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

輕傷果個黎

有線del左post

有兩個中槍手足 一個穩定 一個中腎中肝危殆

頂住呀！未本仲有好多路要行架！

手足

手足撐住

手足頂住

呢個可能唔係中肚個個 係中手/腳個個？

集氣 頂住！

頂住呀 手足

手足唔好再有事了
集氣

頂住呀 手足 你得架

頂住